本來明天是投票日: 近期已多日確診數目回落到單位數, 係時候畀返個選舉比市民

排隊檢測就得
排隊投票就唔得

已完成逾28萬個樣本, 得4個中招, 即約７萬人中只有一個隱形患者

加埋廢測果2個, 今日確診得7宗

柒婆用疫情呃左市民, 一個本來在明日舉行的選舉

無人推既

因對選舉失望掛